有啲藍絲會睇連登

點解佢地識用地葉劉都唔識用嘅嘢，好醒目
[member看完就想明白，有心亂港的人有完善教育計劃，除左對後生一代洗腦，還有教材，教仔女如何染黃父母，什至在街頭教育街坊，越來越多父母街坊被洗腦染黃，面對這樣的週邊群眾，如何有效執法。
👇🏻
[必睇]岩岩同藍絲老豆討論完 總結以下幾點 希望大家可以感化藍絲父母

8月5日早上我在鑽石山地鐵站口親身經歴，一班年輕人循循善誘教人如何去看「正確」新聞訊息的，就是用上了這一套

粉嶺站外蓬瀛仙館隧道口也是一樣,晚晚擺街站播他們如何被警察打的片段，與人分享交談,幫一些不太知情的人洗腦。

藍絲話我地洗佢地腦
利申屋企人已經比我洗腦左，所以佢比我睇笑下個藍絲朋友
[/member]

哎仆街啦